田北辰教路：示威未夠張力 需要時間醞釀

修訂《逃犯條例》風波不斷，示威活動轉至社區。實政圓桌立法會議員田北辰今日（9日）在港台節目《千禧年代》表示，遊行人多、和平、持續政府終需回應。他稱不是鼓吹遊行，但如市民「真係哽住個心」，政府需回應，又籲反對設立獨立調查委員會的持分者要思考是否仍要反對。他以南韓前總統朴槿惠落台為例，都是透過當地的長期大型示威，被問到是否現在的示威未夠張力，田北辰回應指「咁就梗係啦」，指需要時間醞釀令更多人支持。

另外，田北辰認為，就今次修例風波，「如果無人需下台，問責制就唔好再提啦。」

田北辰指，示威者初期會被指是情緒化，需要時間醞釀令更多人支持，正如反《逃犯條例》後期連大律師公會都表態。他指出，今次示威並非長時間，料政府仍需時間調整。

他提到「如果特首肯見我哋，我哋隨傳隨到啦」，又指政府在醞釀修例過程中，無派員向他拉票及游說，令他詫異，一直都是律政司隔空反駁他提出的「港人港審」方案，又稱大部份建制議員沒有獲律政司長鄭若驊邀請約見及游說。

田北辰指，上屆梁振英政府有兩個局長以健康問題為由下台，他雖然百思不得其解，但就今次修例風波，「如果無人需下台，問責制就唔好再提啦。」他認為，今屆政府一定要有人問責下台。被問到他心目中的下台人選是否李家超或鄭若驊，田北辰指不會公開點名，公眾均知道牽涉今次風波的官員是誰。

大家識做

推

田氏兩兄弟決定左香港未來

Push

問責制名存實亡

未夠張力呢個係真，
所以大家可以休息，但絕不可以放棄！

兩兄弟變咗 KOL

如果無人需下台，問責制就唔好再提啦。

睇嚟田氏同林鄭十怨九仇

田少教路

下台下台

如果無人需下台，問責制就唔好再提啦。

呢點就真 咁大一個大頭佛
你內部都鬼打鬼
仲唔推幾個下台

keyboard fighter?

阿哥 你玩緊咩呀

田北辰想選特首?

5大訴求 缺一不可

為自己同商家利益為主，不過見你林奠仆緊街咪踩多2腳咁囉
師姐就真係同佢有仇喇

咁就緊係啦

建制派有人想現班子下台

示威者就5大訴求, 下唔下台WFC

要分清楚, 唔好俾建制派利用去做D無用既野

田大少二少connect 埋

要儲氣

兩位公子抱咗孫真係唔同啲

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

星期六日點？

當然 我認同既只係未夠張力

田少出黎示威先叫有張力

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

長期作戰

今次撐你啦田少

各區都要搞遊行, 地區文宣, 連儂牆 etc

Okay學窮富翁咁 同你行半集

根據支那嘅慣常做法
應該會將佢地判做外國勢力

push

他以南韓前總統朴槿惠落台為例，都是透過當地的長期大型示威，被問到是否現在的示威未夠張力，田北辰回應指「咁就梗係啦」，指需要時間醞釀令更多人支持。

被問到他心目中的下台人選是否李家超或鄭若驊，田北辰指不會公開點名，公眾均知道牽涉今次風波的官員是誰。

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

夠膽出, 我就選

700萬人投票

我預左接落黎每個weekend都係同大家過架啦

被問到是否現在的示威未夠張力
田北辰回應指「咁就梗係啦」

被問到是否現在的示威未夠張力
田北辰回應指「咁就梗係啦」

被問到是否現在的示威未夠張力
田北辰回應指「咁就梗係啦」

被問到是否現在的示威未夠張力
田北辰回應指「咁就梗係啦」

繼續加油

[跪求文宣組出手] 智能街燈 + 信用評分系統

田氏抗賊有功

人數回應港共

佢先係關鍵一席

我冇野講

人地 南韓 行咗廿幾個星期， 香港人堅持落去!

有位師兄講得好

睇下你地，已經覺得自己贏咗一步 想換目標，你唔記得立會喇咩？
佢特登扮退一步㗎咋

唔好喺e個時候散咗團結嘅力量，凝聚出e股力量嘅，係四條人命

梗係啦，商界一早叫你唔好推咁急，係大陸做生意個d 會好頭痕，依加仲唔有仇報仇咩

信田家

做洗咩選特首
係香港做貴族又可以串串貢咁
只要佢兩兄弟唔貪戀大陸權力地位
香港慢慢玩到退休仲可以玩

如果真係要繼續行，我會覺得好似7.7咁行九龍...
行港島行到慣晒，正苦當你鳩行...
7.7行一行，你睇到個反應！

民陣識做啦

田北辰：睇人仆街最開心

商人治港
23條可以過，國歌法可以過，因為對商家無乜影響
但係送中呢

逢係啲條例會搞到商界
田仔就會出黎助攻

收到
香港人唔好停呀

咁就梗係啦

愈講愈白

商家佬都咁小氣既
比大陸清走D錢同權

不過點都好，多個朋友好過多過敵人

幫推
重要：致各大學生會

今次兩兄弟竟然唔買兩邊，好冒險wor

抗賊有功

田氏好夠薑

田生好似想選特首

呢個真
69612616係幾個月宣傳累積的結果

BK QUICK HELP LA

田氏抗敵有功

大家點睇林鄭提返陳同佳問題
「識我嘅人都知我係感性嘅人」

大家頂住，克警已失大義，上下一心，勝利係屬於捱到最後的人，我地難受對家都一樣難受，就睇下最後邊個企得到響個台度

可唔可以直接少少啊

感你老母

黎多次和理非遊行啦！

利申，支持勇武，但睇送食飯，依個時候岩玩和理非，激到班警犬仆街

田氏集體幾時提供資金比示威者

旺角都和理非，之後閘你地咋嘛

所以可以和理非，唔可以鳩行
我寧願你和理非後玩全港捉伊因

田生

田少你講一句就夠
呢度20萬連登仔一定出

屌佢老母一個訴求都未掙取到

明白晒

佢兩兄弟之前就一個白一個黑咁買兩邊，今次兩個買白咁係咩原因呢

佢好似知道D野, 即刻同親中派割蓆

田氏兄弟
大是大非就會做無間道

好撚型
有錢有地位真係講乜都得

卧底

割席兄弟, 今次同你拆掂佢！

More

田生集團

我覺得田氏只係建制嘅好表皮

我地唔信商家佬，共產黨一樣唔信

明架啦

Pish

重要：致各大學生會

美國佬落order要做野

民陣搞番個 7-21 反送中+反信用系統 百萬行啦

佢兩個本來係香港大哂果批, 近年受左支那好多氣, 梗係唔順

收到

美國佬：當年賣quota俾咁多你屋企賺，依家自己知要點做啦

丫你唔講都唔覺

唔係，佢係同錢無仇啫，同林鄭有仇嘅得葉劉

特然覺得田少好型

不過田北辰好似試過講一套做一套，大家小心中伏！相反佢呀哥仲叫有良知

好波

愛國愛黨更愛錢

田北辰都係鬼來

佢食花生咋喎

香港人堅持呀！

田少

田氏兄弟係香港重建齊國

收撚皮喇 到投票果時咪又係講一套做一套

林鄭落台喇緊係

多 d 向遊客灌輸同喺報章登廣告駁斥支共，輔以遊行集會絕對能加強張力

今天2邊都唔買 all in

田二少

我覺得要協調下假日抗爭嘅路線
各區都搞又冇乜宣傳咁

而且多數住港島嘅人都唔鍾意過海
尖沙咀都攞佢命咁

利申：新界牛

撞

田一去美國搞生意
田二去中國搞生意
田家永垂不朽

田二少都無黨幫手配票 想講咩就講

見政府搞唔撚掂又出黎講人話

田少 香港良心
生於斯長於斯

都係利益問題，佢支持林鄭冇著數

田齊

田氏代齊

田少帶dear做最前衝就夠晒張力

是

一早得罪咗中共啦，田少有錢唔洗怕你
對佢有害咪發聲，驚中共有牙

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

大家小心喎，建制人講叫你唔好搞住？

尋日大佬串到葉劉應一應
今日到細佬發功

田氏兄弟 vs 姐姐妹妹

集中做一次有用過分散做十幾次，咁簡單都唔明，係要幫左膠做選舉宣傳。

作死喔田氏

以前就算唔妥CY
打狗都睇個中共主人
而且兄弟會各買一邊

呢次兩兄弟同押一注
就算冇美國佬撐
都應該系睇得出
今時今日中共只系個空心老倌

絕對唔可以放棄！！！

要草經驗值升級同解鎖 trophy like Ps

田家將

佢兩兄弟組黨出選都OK。

政黨：田生集團

點樣再加強張力 ？

田少，點叫夠張力？

畫家成個月唔冲涼痴立立夠張力一樣比人捉去坐